十幾個人去日本大阪自由行定跟團好？

如題
成班人傾咗好耐

唔洗問啦 團
自由行實亂撚到仆街

跟團啦 自由行一定有人嘈

如果自由行定團都可以傾唔掂嘅話就跟團啦

十幾個人 可以包團

十幾人喎 朝早實有人遲起身, 等位食野又有幾多機會可以坐埋一齊食,行程安排實又有人不滿 咪撚玩啦

如果想以後冇fd做，可以自由行

十幾人實出事

旅行唔建議過4-5人

一定跟團,有D錢唔慳得

咁撚多人幾萬個意見
跟團唔撚駛煩

人多真係包團好過，以前試過屋企十幾人去日本自由行，住宿又多意見，食野又多意見，一個鐘意，另一個又唔鐘意，真係好麻煩。

咪撚搞事啦跟團，上次等一家人十幾件去櫃檯check in比正常7、8對couple用多成半個鐘，我講你真係會阻撚住好多人呀仆街